[俠義風骨] 尼日利亞7歲女童發動自殺式炸彈襲擊

尼日利亞自殺式炸彈襲擊 兩人彈最細得7歲

12月11日(日) 18:4

【東網專訊】尼日利亞東北部一個市集在當地時間周日，遭遇自殺式炸彈襲擊。2名年幼人彈當日引爆身上的炸彈，造成17人受傷，而2名人彈更當場死亡。

據目擊者札寶（Abdulkarim Jabo）表示，2名引爆炸彈的小女孩只有約7歲至8歲，她們從人力車走出來，並走向售賣家禽的店舖，然後引爆腰纏的炸彈。札寶稱曾試圖和其中一名女孩說話，但她卻沒有回應。襲擊發生之後，緊急救援隊已趕至現場，部分傷者傷勢嚴重。

上周五，尼日利亞亦有市集遭遇自殺式炸彈襲擊，釀成至少45死，超過33人傷。

岩岩now睇到
原來係上個禮拜既新聞
有片影住個老豆洗佢地腦
話會上天堂 唔洗驚
睇完個人好唔舒服

處女上天堂比班聖戰士玩

痴撚線 好癲

俠義風骨女幾時全家搬去isis住

又binc

襲擊原因係咩？

真主萬歲 佢段片有講

俠義風gap

另一白痴民族